如果把藍色州排除在外，經濟形勢就會發生巨大變化。 一個只有紅色州的美國可能並不是特朗普真正喜歡的 
 然而，它們的臨床效果的全貌還不清楚。 藥片中的“非活性”成分可能會對你造成傷害Yelena Ionova/The Conversation, 2020年9月15日 
 似乎奧運會的遺產也完全被排除在外了。 想主辦奧運會嗎? 計劃超過預算|Fiona Zublin | 2020年9月14日|Ozy 
 史密斯分享了一張他坐在休伯特旁邊的照片——考慮到兩人已經27年沒有坐在一起了，這是一個具有紀念意義的時刻。 《全新鮮的貝空氣王子》演員重聚慶祝節目30週年|霍普·賴特| 2020年9月11日|Essence.com 
 這些圖片真的可以增強你對這些材料的記憶。 關於如何更聰明地學習，而不是更長時間的十大建議|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞 
 美國、加拿大、北歐等國家的中產階級男性的情況也是如此。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 這是由警察完成的，比如週日被他的遺孀緊緊抓住照片的警察。 葬禮抗議對紐約警察局老闆來說太過分了|邁克爾·戴利| 2015年1月5日|每日野獸 
 如果只是單純地辯解說，“她只是要求拍照。” 白金漢宮反駁對“蘭迪·安迪”王子的性指控|湯姆·賽克斯|月4日|每日野獸 
 我注意到她女兒的照片，她是我的同學，出於好奇，我訪問了她的主頁。 伊朗的五十度陰影:西方毛拉對性的古怪幻想|伊朗連線，Shima Sharabi | 2015年1月1日|每日野獸 
 我們也想讓死者家屬和其他警察，儘可能清楚地瞭解情況。 獨家報道:一個警察殺手的最後時刻|邁克爾·戴利| 2014年12月31日|每日野獸 
 她用一種可怕的目光，看看畫像，又看看女兒。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 每張照片上都有一個標籤，真實描述了這顆曾經備受尊崇的寶石。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 果然，到了星期天，鉛筆還給了他，他立刻給護士看了自己的照片。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 阿格紐先生看到了這幅畫，認出了它的價值，就按要求的全額開了一張支票。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 藝術評論家們對這幅畫引起了激烈的爭論。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯